短髮的Wendy每天都是顏值巔峰！

好靚。。。

喪ching蒲頭未

我今個月仲末開過wendy post

你回曬塘啦

350

WENDY超撚正囉

未整容前.jpg

收聲啦

好睇過之前

Wendy 正唷

吊打Irene

夏天...wendy 帶來最白滑加拿大!
冬天...wendy 帶來最白滑膝頭哥!

花狗>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>喪清